大陸用vpn master翻牆

太耐冇上過去，今次翻鄉下焗住要上去5日，以前有用開vpn master翻牆，但自從防火長城之後，唔知佢仲work唔work，請問有冇ching係上面試過
同埋宜家上面仲上開上到連登

太耐冇上過去，今次翻鄉下焗住要上去5日，以前有用開vpn master翻牆，但自從防火長城之後，唔知佢仲work唔work，請問有冇ching係上面試過
同埋宜家上面仲上開上唔連登

太耐冇上過去，今次翻鄉下焗住要上去5日，以前有用開vpn master翻牆，但自從防火長城之後，唔知佢仲work唔work，請問有冇ching係上面試過
同埋宜家上面仲上唔上連登

你proof reading完再出post啦

太耐冇上過去，今次翻鄉下5日，以前有用開vpn master翻牆，但自從防火長城之後，唔知佢仲work唔work，請問有冇ching係上面試過
同埋宜家唔用vpn上唔上到連登

改一改先
樓主係咪中學都未畢業

Open VPN連到但乜都load唔到
聯通仲用到L2TP/IPSec，中移動block左
酒店，餐廳，骨場wifi大陪份用唔到VPN
目前為止shadowsocks我100%用到

大陸上連登冇問題，係J圖load慢左小小。

上到啦 打錯咁多次都預左俾人屌